[石沉海底post] 要救港只有反共

原來啊媽真係女人